有線記者親身直擊 14天強制檢疫過程

強制檢疫好兒戲

北角天后廟道飛龍台。

鳩流流

政府垃圾

垃圾

電話都可以唔見
到底可以柒成點
班職員HEA撚到傻

原來酒店員工仲要唔知酒店有人做緊強制檢疫

多謝記者

視像通話

突擊檢查呢？
警犬講到自己好勇敢
要上門檢查㗎喎

酒店邊個埋單

開頭好撚好笑

好撚HEA...

政府咁HEA一定係有佢既原因既
拿 事實証明呢位記者係無事既
政府一定係一早知道所以咪HEA做囉
如果有事果D一定會"受到嚴格監控"!!!!!

相信政府!!!!

應該係公司

政府叫d乜人去做丫？
hea合情合理

即係14日後唔使做任何檢查探熱就可以自行離開?
好FREE呀

嗰班忠誠勇毅部隊呢？
又話有份抗疫仲要拎最多N95？
人呢？

政府唔見電話之後個CASE幾日冇人跟進

其實係咪可以長住? 反正又唔使俾錢

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

個呀姐唔知咩事走入去清潔
撞岩d仆街港女唔出聲又散左開去

邊間酒店？

好似係荃灣帝盛